有冇手足持有2318 中國平安？ (8)

有冇手足持有2318 中國平安？

有冇手足持有2318 中國平安？ (2)

有冇手足持有2318 中國平安？ (3)

有冇手足持有2318 中國平安？ (4)

有冇手足持有2318 中國平安？ (5)

有冇手足持有2318 中國平安？ (6)

有冇手足持有2318 中國平安？ (7)

手足們 一齊守住血肉長城

平保會戰勝歸來！

守住$69 ok?

走左啦 痛到喊

樓主走左嘅話講聲

Strong hold

利申：一手都無

垃圾

西股一隻

大師目標：見$58

$158

等2058年

大師近半都話一見77-80就put

$65鑽石能量底

唔好死 隻call好痛

蟹call

買你個名好過啦

68.4入返

Wait $65

超賣到穿晒D線忍唔到手了

你搏反彈 上望幾多？

Call 左了！連跌九日，唔信無日彈

有貨既巴打
我都幾好奇點解會入貨
有無巴打講得出2318有乜正

基本因素好

但係俾人係咁沽空

2019年3月12日開股東大會
今年應該冇特別息＋派少左息

等60先入啦

二月好走哂d貨

不如put佢啦

每跌10蚊入一手

Soon drop to zero

都係6 手

內險龍頭 好似唔錯wo

就到52週低位

今日低位 明日高位

星期一再跌就入入佢

Adr 又跌

少少?

星期一就跌多多

仲要得半日市 肯定俾大芋沽爆

希望2019 Q1可以重上$75-80位 如果仲係$60-70浮浮沉沉就要走貨了

Q2 先上

ok

平保馬明哲：2019年繼續加大科技投入 強化「金融+生態」建設

Q

我就無深入研究呢隻野
先唔講技術層面
但係見到cash flow 每年還既錢+投資既錢愈黎愈多
Operating cash flow 佔呢兩樣野既少比例
總負債佔總資產接近九成
咁都算基本因素好...?
你係股東 你講唔講出呢隻保險股 有咩優勢而人地係無?
同埋CF果投資既開支用左係邊度?

要問馬明哲條粉皮

保險股要投資基金/股票/金融產品， 技資支出高都好正常，同埋配合融資，當做revolving loan/term loan 都係要每年還錢再借咁，至於負債高應該係客人買保險其實都當係公司既流動負債？ E.g AP
利申：無深入研究純討論

言之有理 感覺呢個行業行錯一步又黎雷曼翻版
同埋呢個行業要有優勢難 競爭大

終於彈

短期內可以唔洗買佢，今日三百點都升咁少

Cut loss

Next station $60

65

50蚊見

個下降軌完美到

大師 睇幾點？

雙底, 牛左

strong hold 上100

2019目標

平安鐘都按爛幾個

垃圾股.....買親佢CALL都輸到仆街

6蚊入

$60入第一注

新劇本: drop to $60 then rebound to $65

哇 瘋狂跌喎

話左50蚊
唔會錯

我都睇$50

屌你老母回購日日跌

回購=沽空

趺完未...

講個笑話，中國平安
升300點 佢升1毫

蝕撚死人

跌多d仲好 可以買多d

隻野係咪壞左？

仲買？

定係你買熊仔？

正股 當儲錢怕咩 增長股有3厘夠啦

買大笨象都好過佢

呢隻野 我$60先考慮第一注

是日笑話: 中國平安

巴打 止蝕左？

Cut loss @$69.5 等$60再入

屌佢老味

到60可能覺得要等50

我71都未cut, 唔駛驚

大笨象得啖笑 祝你好運

82 入都未cut
驚西

強國增長股我只睇好平保

平保
騰訊都未驚過
之前騰訊係炒得太貴姐

係 700都仲未歸位 平保叫做相對企得好穩 高位回落都係三成

升300幾仲要跌
垃圾

是日笑話

現階段儲緊力姐 當沽空單積存到咁上下就會一棍上

Soon $65

仲要捱幾耐

SHIT, 67 時買左CALL :<

其實近排跌咩？

回購。。。沽空

比大和唱衰

咁貴估值有排跌，今年開門紅平安最差。

點算好 雖然得一手72

聽完大師講2318
真係有D驚

大c一向淡友黎 唔驚

無得搞，估值有可能成世都番唔到去咁高，你睇下國壽十年前

再跌入d太平國壽新華對沖下

Go to $60 la

平保回歸了

好感動

Last chance 走佬

加左熊

轉勢？

80 Gogogo

有冇手足之前撈左底？

平安！啪啪啪！

一出呢句多數死

71算唔算撈底

今早放左CALL 之後爆升, 我DKLM

算 遲早上100

上返$80先講

跌又話走 升又撈底

70!

70阻力大到

集氣

破左70了
加CALL

Put

好多報告出左 睇唔明

爆上80

Gogogo

因著就快到頸線

返家鄉了

感動

差幾毫子先返到, 等埋聽日

即走？

其實唔會走, 等75先

今日好似業積話好

上年夠好, 咪借勢沽到落底, 今年唔會再上當, 逢高加沽

本人92蚊入 可唔可以快上比我走

比我60蚊入ok?

似聽日升多棍

輸到發皮4系列

最後逃生門

愈升愈有

手足們 賺緊幾多

200蚊

1000蚊

我老母果一手都返家鄉了

今轉我估$78見頂

2000

買左A股 56.4

平保真係一隻最藍籌嘅藍籌

有貨, 92蚊

食錯藥
就黎又到80開put 必嬴法

80加PUT啦
試左咁多次,無次輸錢

$80加put

要買幾錢熊?

70 call
80 put

每月重複一次 好快上車

節節上升

又係沽哂先黎爆

呢隻野好彩同大市同步

你又賺了

希望今年返到家鄉啦

可以求下你唔好燈嗎

無賺， 仲有11蚊返家鄉， 如果好似信乳光學日日爆升就好

有無希望上返85

應該短線會回調下
Rsi 都過70，跟恆生回一回

恆指

今日清倉 得返四手匯豐蟹貨 其餘都係cash

今年有機既 但上到$85就好走喇

我就係等到85想走 我78入手

出事架嘛

要唔要蝕?

平手

恭喜

牛一都無人討論2318

呢隻野唔讚得 低調

低調贏錢

加put ready?

put咗

夾死左未?

準備迎接$80蟹貨關口

80 ! 80 ! 80 !

80

put已加

勇者！

冇圖我pUT到2046

73放左 79又要入返

又到八十
走唔走好
定係入put
高位入
仲蝕緊

穿八十就入put

假穿

same, 我自己唔放住, 起碼等到85, 等唔到就收息

82

蟹貨釋放了

仲差幾蚊

過左成年先望到家鄉

守左成年終於到家鄉

今日做咩扯哂旗

讓我們打聽對方 天天重倉 中國平安

升！升！升！

好耐都冇睇過呢個post 終於上返$80

雖然PUT左,但D蟹貨就到家鄉

兩手到家鄉 走定唔走

好想走貨

走左一手執左幾百 留翻一手

跟你,走一半先

84走咗
蝕六千

好恐怖 個個不問價追

X2..

計埋之前收息應該唔洗蝕咁多?

帳面終於賺返廿皮

利申 未走

87 買 SH 平手即走

下一個蟹貨區係邊度

呢刻回復當年勇

90？94？

似90

低調低調

bin

我終於成功燈到

各位蟹民 呢刻心情點

$90-$94

成本拉勻唔夠60蚊 驚西咩

題外話有冇師兄弟有新華保險？今日升到心郁郁想走 大家點睇？

我老豆買左,佢未放

單日升8%真係心都郁

手足 叻仔

成日都係得我同雲妮拿推post, 今日大爆發， 就個個上水， 手持6手， 暫時得一手返家鄉， 聽日同我再爆

大家都蟹左好耐 難得佢終於重光

讓我們打聽對方
天天重倉
中國平安

我蝕幾千
走人算
無膽

69蚊入 目標90走算 好撚驚

69蚊入驚西咩

今日咁大成交。上90都有機

$69驚乜野

大户大約81建倉？

$49 由3000 加碼到 11000股 坐艇2年

屌你老母，一日未返到家鄉，一日都要百屌呢一隻垃圾

加左倉

跌果陣冇人講加倉 一大升就大把人講加倉 再跌就一個二個話共存亡

過去三個月 呢度手足全部唔敢上水

忍左咁耐 梗係要加注賀一賀佢

72蚊入 84走左

恭喜大手定小注？

小注

好彩66蚊無嚇走

有訊心 可奪金

琴日可能已經係頂

今朝走到一手， 打和，落返78會入返一手， 如果向上88， 可以再放2手

回少少姐！ 信心！！

呢隻野唔可以有信心

係,當個個吹奏就跌
成個港女咁
冷落佢就識升

你終於上水了

提醒大家長線持有
唔好射住

大漲小回

幾時上到90蚊?

三月中

如果業績後回購會升幾多？

$100 ok?

最尾果句x2

其實走唔到咪收息

平安有幾多息?
我用老母ACC買...所以都冇睇月結單

大概3厘息， 比上不足， 比下有餘

下...咁高?
早知$7X溝下貨啦仆街

慘得個個我71買， 73放左

今日又爆

$84.35
就到老家啦

92

$90

上撚到90咩

多2手今日返家鄉

低調低調！

走唔走好

睇圖仲有一升
但都要睇大市造化

好， 磨多一蚊得一蚊

真心大家要低調
比個PO 再沉一排啦

都係驚， 啱啱放左一手， 仲有4手

走清光

恭喜師兄射左

走完就回翻曬

上到$100要還神

早幾日82.X走左

摸頂俠

你好，繼續長線持有 計估值

均價幾多

之前話左82.x ，最後落到66蚊無加注，反而1月加左長和
佔大倉18%到

倉暫時有長和，領展，工商，港燈，泓富信託

泓富我之前都有收息都幾和味

係呀 留返少少倉位長渣依d都唔錯

70蚊見

唔讚得

樓上放左D師兄放得好岩
我原本打和,變做又坐緊

好彩84放左 87個時屌做咩咁早放

我有4手係83-88入貨價， 起碼都放到2手， 鬆到少少， 75-78入返

等75入

好彩之前86走左 70 再入

幾日震走幾蚊 屌那星

世紀級廢股

大家比佢撚左成年, 開始識玩, 70蚊call, 85蚊put

呢隻野3日趺左6蚊?...痴撚線

好後悔冇放呢隻垃圾

唔好咁驚啦 升得太急姐

2318好似持有好多5？

5比大行唱淡升唔起，會唔會影響到2318

仲持有11% 1398

內銀無問題

睇淡 1 and 5

明天出業績, 買家離手

觀望

84蝕走咗

留名

聽日上90

100蚊 啪啪啪 100蚊 啪啪啪

唔好講

跟我一齊叫！

平安！平安！平平安安！

聽日$90

$100

上年業績後就跌

舊年熊市唔計

計今年

唔怪得跌到65 就跌唔落，原來係估值低位，目標110!

倉左一年

連我都忍唔住講
劍指100

上年個個話120 跟落drop落70

但如果70 即P/預期EV at 2019/6 of 1

可大舉進攻

以現時P/EV 1.29 x 2019/6 預期EV 大約 90。

If P/ 預期EV 1.2 即 $84.5。已差不多

終於返屋企啦屌你

聽日利好散貨

久違既熱鬧

平保好股也，只計每年P/EV 冇估值重估已有15-20％增長，未計息

If 佢有1299 的P/EV, 個價會係128，但冇咩可能住因外資同內資有別

早兩年已經係咁講，但你睇下

上次業績好+派特別息
開支大陰燭

我覺得應該冇咁易，因為上次PEV 太高，今次PEV 係合理番好多

講左內資公司一定冇外資公司咁高估值

應該一兩年內EV 每年升15％ 已經唔錯。

點知插水 大家繼續坐

聽日實跌

仲有十幾蚊水位，升

冇可能

聽日put爆佢

大家唔記得左，佢黎緊仲會大手回購，對股價點都有刺激

過88蚊先put都未遲 如果今晚美股正正常常 聽日平保都應該升既 利申 早幾日80蚊入 Gel 定頭先

巴打係指回購

聽日睇住幾多先好？

唔穿80 當贏

質低回購

92 重倉，等破頂

無貨

公告話唔保證二級市場回購喎

或許係好事

講真700同平保恆指權重咁重 除非份年報真係非常非常優勝 如果唔係中短期都係好難大升大跌

而且收入同比增速得9.65%，係2009年以黎首次跌到得10%以内，增速其實放緩緊

至少平保adr唔係仆曬街
不過佢回購果到伏味好濃

點樣伏

上次出業績 加派特別息

跌到hihi

聽日自己諗

回購a唔回購h

收窄返個溢價？

坐等上100

Ah而家差唔多平水

讓長官先走

快D 100啦

個回購價無100 都90啦 (人仔)
成班咩跌跌跌

唔洗出出入入啦依隻野
持有資產概念

走啊

一切按照劇本發展， 高位散貨

又反高潮快d走鬼呀

真係散貨
隻野唔讚得＿

係咪又托住嚟散
穿八十再入番

Gun

上翻d la

84.65 入左

隨便笑

又高j

正一臭hi
升得雞屎咁多

無力上

中大伏

唔洗唔開心
我仲高過你

你幾錢入

84.6放晒，不夠信念。

煩少樣

84 86 87走哂
等78

睇$100 > $150 > $200

仆你個街利好消息都咁

又質低回購

手足 要有訊心！

d信心已經比佢磨左成年幾

其實今日資金流一路上
會唔會係壓下價之後幾日先黎料?

唔會 等穿80

AASTOCKS 有news話平保積極考慮h股回講

口術

係咪聽日升穿90

質低個股價回購 之前試過

之後會唔會有望穿90

你覺得質低咗啦

今日消化，明天爆上

真係要回購同你地講，炒貴佢咩

大軍早晨

大家一齊集氣

平你呢幾日唔錯

按例回購一定要報。大規模既話，佢無可能一日做晒

有撚排 股東大會都未過 半年到啦

平仔今日上前頂87 ok?

睇黎都幾難上返90

一手家鄉已返

平仔87今日90ok?

聽日落翻80

我都係

84入 87.2出曬

$87妹妹下

我同你差唔多 不過兩手
成日心大心細放唔放

睇下磨唔磨到去90

死野咁快無力上

我呢次走先，打和賺少少算，大家繼續努力

似破唔到前頂87無力上既

蟹左成年幾，今次賺少少走人算了。

估唔到咁多人走
不過最緊要無壓力
最多跌落黎再買過

都好似無力上

我唔想咁冇大志
BTW唔係話你

2318 唔生性

ya 啊媽都係咁勸我唔好死揸

我3000都冇

平保$100 gogogo
利申 鳩嗡

馬明哲最冇大志

$150

完全無力上
好彩放左

86.7一手， 放唔放好

你放咗就昇
唔放就跌

好彩無放， 87.4

我年高入, 依家諗住蝕少當贏

重貨嗎？

見好似唔對路， 87.2走多手， 而家得返3手， 鬆左好多， 個3手放唔到都唔會太大壓力

連燈仔祝福完，通常都

冇力衝破蟹貨區 睇黎都係要去返起點

起回係邊度？

可能會落返蟹貨區起點 $80相信呢一星期有大量蟹民忍痛 輸少當贏走貨

好快又跌穿80蚊

17年83.45入
剛走了 祝各位賺多D

走淨一手71蚊

連登仔仲停留左係之前既range

又無力

落翻八十

暫時力保不失

拉鋸戰

日日磨

跌囉

蟹民陸續止蝕了

一開市即跌

崩盤， 78入返

好彩放左
等低位再入
散水FEEL

想月供

勇士

$88.4 放左

咁勁, 我記得88.4係前日高位, 我考慮左唔夠一分鍾已經放唔到

其實預左都會放佢，咁岩預到即放

揸住幾手正股快d上去90幾蚊等我放晒佢啦,呢隻野玩到悶啦

仆街買股票幾次都係咁,見佢幾日都冇咩力升所以唔貪心賺幾千蚊走人,放左過幾日火箭咁係咁升,唔放既話淨賺成皮野

等穿80貨再入貨

好想入貨

俾個機會黎

跟

set左月供

你每月供幾多

4k

好友

又88

咁高

幾時到90

90真係好大阻力

依家仲係蟹貨區

琴日收市入返

貴左d

87.75賣多手， 蟹貨尚餘2手， 起碼落返81先入返

我估星期一跌返，90真係除非hsi 30000

蝕放埋一手， 淨返最後一手

攻破90指日可待

上黎留個名先 終於返家鄉而且賺緊幾千蚊

平安好滾動

未返家鄉呀屌
仲差$2.幾

走淨一手，聽日再升再走

$89.95

痴線

90了

家鄉已番

個表現仲好過股王
不過佢唔讚得

I know that feel

後悔85冇入

難得有業績唔散水

原來仲有同路人

終於上返90

我94蚊

真係落唔到80

咁啱呢排忙，無睇市

其實我都係 不過坐左成年收左$2息 我當自己家鄉係$92.幾

好快又落返$80

In 2318 we trust

80蚊入，90蚊沽。
揸左1年，收左2蚊息。
當出多個月人工，無諗過要揸成年，DLKH。

手足 有賺就好

等左成年先生性

上年82.8 今年先走到86.8走左手
業績前80.8 業績後87走埋
80蚊邊再買

會好了2318 一定

琴日89.9蝕放都係正確， 呢隻野要百屌先成材

我仲未捨得放
有乜理由佢得12.8市盈率
國壽友邦有成4X

92蚊啊屌你

$100, gogogo

根據往績， 好難企穩90樓上

$140 GOGOGO

話左90蚊勁大阻力

大家一齊燈

今日做乜9又5撚升

$100未呀垃圾

就3萬點都唔穿90,垃圾

係咪要沽?

已走鬼，80 見

90.3啦， 射緊上去

咪係囉

坐左一年，唔玩

可能呢個月會100

上升軌道

叫左你地渣住

走快左

仆街，89走晒了

93買 走唔走好 收左一年息

屌 成班反燈 揸晒貨係咁唱淡

一直睇好，繼續入la

1.4倍PEV, 低過友邦多多聲，仲唔加注

呢個post主要目的係燈到佢上$200

長情蟹民

呢個post不嬲都踩低佢
天天重創 中國平安

83-85入，諗住92-95放。呢隻妖股好西唔讚得

78入 放唔放好 有無話幾時派息

幾多手?

94.4買
幾時走到
忍左成年

i know that feel

平你0.05

舊年$95入、$90走咗，
之後買1883同3號仔賺返哂

如果聽日92蚊其實刀可以平手走，但系等左成年乜9刀賺5到又好似幾on9, 大5大機上到100

個個都唔理time cost

你收左2蚊息架

大家放未

升到100蚊啦

走哂貨？

好似冇乜人仲揸緊？

之前有個巴打月供

未

走人

我仲有一手94.x, 睇下有無100

仲有少少到家鄉,恭喜

屌你老母，93放5撚到丫

守得雲開見月明

80蚊貨 等上$105

Today $95 gogogo

一睇就知走晒
我算最後個批

等95

77入 日日都升點走貨

就返到家鄉....94蚊

$80見

快d落返去比我上返車

X2

我未放

70蚊貨 同我掃上去變紅底！

平安的暴利同故事未完，死守

有四手，

我有5手 升到100蚊幾個月唔返工係屋企做廢青都得

叻wo

仲未
而家放真係唔知點咁

個time cost 係賣之後冇更好既選擇
分分鐘走去買第隻倒蝕
或擺銀行蝕被銀行

投資苦手

咁啊 $50 gogogo

上

$95 賣咗

妖股，50蚊見

$94.25 入左7手

上年94蚊入,坐一年....
今日95放, 放下心頭大石
遲下可能升穿100...不過唔諗咁多了

真係搞手打個和，冇錢賺

樂觀既話其實今個星期似會近96 97左右
係今朝唔知乜事爆左上去

睇$105
大摩都睇緊$113

原來仲會有人信大行9 up

大行舊年都睇破百啦

估唔到有勇士

大家齊重倉

94.4買
坐足一年
94.75放左

賺幾多

幾百卦
走到刀心足

巴打咁早放遲d變紅底股就後悔啦

訊心！

$50見
隻野唔讚得

就到歷史高位，可以熊佢

熊！熊！哈！

80熊個班死晒未

96.5 入, 等足一年95蚊走撚曬

重諗住復活節前可以升上$100等我走晒佢

希望今年有力做紅底

94.25買 今朝95.5走哂
計埋息賺$3 做定期好過

燈

沽哂佢就岩啦

未來十年二十年後
人口老化，對保險股係咪真係有利？
但如果人口老化，會唔會少咗好多後生有能力供保險既人，年紀大既無業老人會唔會佔太多比例？

唉 屌，幾時先上到

同Qq相反

平安只有遠熊定近熊

熟悉既畫面開始出現了

又陰跌

係,可能穿返90

富途資訊4月29日消息，中國平安發佈第一季度業績報告：

一季度實現淨利潤455.2億元，上年同期為257億元，同比大增77.1%。

110 蚊

第一季度，中國平安實現歸屬於母公司股東的營運利潤341.19億元，同比增
長21.0%；歸屬於母公司股東的淨利潤455.17億元，同比增長77.1%；如果按
保險子公司執行修訂前的金融工具會計準則的法定財務報表利潤數據計算，
集團歸屬於母公司股東的淨利潤318.18億元，同比增長4.2%。

似轉會計準則問題 實際增長4.2%

幾點有Q1 P&L 睇

穿硬$100

預左反高潮㗎啦

上年夠話業績好，咪又係90 look落去70

放左又買再入

正股？

破唔到頂

$91.35開市即走,好在重有幾千蚊賺

想買

80.5有貨 咩位走好

穿硬

仆街侵侵

業績好 但跌

因為隻狗侵

幾錢買好呢 去唔去到80蚊

平安只有近熊 or遠熊

88蚊見啦

次次D人一講穿100實大跌

岩岩放晒,等緊80蚊大量入貨

H股平安打10%股息稅
點解唔買a股平安?

真係咀咒黎

邊個話A股唔收10%股息稅?
以我所知係大陸政府收, 所以AH都要比

呢排冇睇新聞，97蚊未？

就黎

你地越睇好就越跌

80 gogogo

其實好易玩， 連登指數， 圖都唔駛睇

劍指80

90留上又一堆蟹

呢隻股次次都係咁啦
比人感覺就變紅底
跟住大插

77.5入先

80 可以入返

$80 all in

92 放哂5000 股，執得兩皮野

我已經轉投平安熊軍

手足燈神？

玩完

正一西股

累我又蝕一皮 屌你老味

話100蚊果d呢

縮返老母西到

隻野根本永遠唔會紅底

諗住$60 買，希望唔會高追

60可能要耐d 75左右啦

冇現金了

又坐艇

我諗最少真係回番80

等緊75入

睇死佢回到$70

仲有16蚊水位, 可以put

利申得返一手

過山車咁

入唔到, 如果今日低過85會先入一手

7手$90LP

聽日85

Ready

Big drop is coming

各位手足準備訓醒行刑，宵夜食飽少少

屌....上年坐到今年回家鄉又唔捨得走..又重複犯錯

早兩星期放哂咪好 衰大貪想搏下破頂 點知侵侵一個回馬槍

又係個仆街頂 又係一野直插

四月尾五月頭俾哂機會你跳船了，幫到盡啦佢都算係

你只要記住,隻野無可能紅底
咁你就會放
我90幾放晒,坐左年幾

一野插幾% 我屌 又蟹番

個勢等70 入貨

難小小啦 75啦

今朝85都落唔到

下午再跌過

巴打而家有幾多貨？

兩手

$88 一手

80蚊見

70啦，80太保守

連埋隻支那鐵塔 今日個倉又冇多一皮

屌那星

技術上今日咁大枝陰燭又高成交
應該仲有得跌

好彩95蚊放哂
唔係又要坐年幾兩年

今次未必上得返 美帝咁樣玩鳩支那

清，係正股？
咩價位入？

788 $2.1

平保唔同價都有買有賣依家淨兩手 均價我都唔識計了 overall係蝕

2 手 好少者

95.9高追
之前88.05走咗
太恐怖

再講多次，隻野唔會紅底，下次90幾大家一定要走

仲有下次嗎？

咩位有貨都走啦
利申: 無持有

前排92.8入...
真心睇好間公司所以唔想走
但貿易戰中資企真係走唔甩

大家睇路，呢一隻野雖然跌左好多，但下面仲有好多牛殺

點解大家咁迷呢隻股

平安情意結

次次都等佢紅底

等到你個孫出世應該會

823快過佢

下個月就會

隔離隻稀土愈升愈有

大家要大力屌唔理伍先會升

有冇勇士跟我一齊入

快點入做蟹，gogogo

85
十手

$80入多注 本多終勝

睇好佢今年破100

80鐵底啦 諗住入多5手 90.3有1000

又要坐 。。。

唔諗紅底了 唔穿$80都偷笑

破70

仲有人諗紅底

諗住食埋個息先走,好在唔貪心91蚊走左,冇70蚊都唔買返你

呢位手足醒目

不過我地其餘平安大軍都會守到佢轉紅底

想溝貨

再低d先

諗緊$77定$70頭先溝
不過都係諗得嚟都彈番上

一年前兩手

1299 2318 都有渣

我都有1299

之前諗住攬住呢兩隻火車頭實無死啦點知啊依家唔上唔落

算好啦
呢隻野跑贏晒大市
都唔係跌得好甘

我仲記得我恒指28700果時買入平安
宜家27100
個價同我28700果時仲一樣
幾鬼硬

3手

我見住依$10好硬
$85-95

友邦我冇買
睇中左好耐

上返9x好心走貨先 再買過啦

好彩我92走左
走個陣都叫大家走
唔知有無人理我

只求蝕少d

平安係咪國家隊出手托

賬面計埋手續費蝕$3 4000

唔想出出入入

唔算多

講左好多次，唔好比紅底的前景呃鳩你

痴線
今日跌到無底

頂左好多日架啦

綠燈都轉返紅燈

你老母好勁眼光幾準

中移動印象中之前都幾強勢 平保潛水期間佢仲好硬 但近幾個月就..

明明綠燈 轉眼變成紅燈

已經無人理平保了

Sor 我去左理香港

唔怪你, 我星期日都有去理

我係搬運工

$91.4

gogogo

各位勇者應該fat fat

重上90蚊幾時變紅底

各位手足大家好嗎

紅底 gogogo

又紅底
話左是個夢

除淨後，終於繼續衝

得一手

隻野咩事

升到乜咁

儲夠力沖紅底啦

100 gogo

好多日都冇試過..

63.5有一手，不過而加想放

94.3有一手，我都想放

咁低價一早就要放啦

跑嬴大市
小心trading啦
trailing stop最好

一直渴望紅底

賺成$30走一走
港股打遊擊嫁
我$87入係望佢$11x 先願意坐咁耐

$94.5

你到價了,蝕少少手續費

講左十萬次
呢隻無可能紅底

我地唔信邪, 但我比較想佢落到85樓下, 上次跌浪又miss 左

A股回購大家點睇

想而家放， 大家點睇， 94.2入， 息已收

準備BINC 100蚊

係,冇可能

不嬲紅底的，在中國要咁大就算民企都要紅紅地la.

認真,$100只係時間問題

跌返少少, 我想再入

我冇錢了

開ib 做大個margin 就可以，有$16000 就買得。

今日最高位97.2放左

勁

琴日放撚哂，蟹左2年，賺少少加啲息
幾錢再入過好

$85 可考慮

幾錢放？

唔等埋個幾蚊

最後等唔到， 今日96.5賣埋最後一手， 等90蚊入返

策略正確 唔好等佢紅底因為佢唔會

96.5 咁靚位

話撚左唔會紅底
你地問下自己等多幾多年?
就算到都蝕晒時間值

中國太保點睇？

師兄請教trailing stop點玩

琴日高位放到, 都覺得自己勁, 幾時又落返90比我入返

而家唔入？
90怕好難

個大市似會再落, 所以想再等等

巴打每注買幾多手？

巴打入左未

=-=96蚊既貨........坐緊

90.3入返一手

成班紅底撚去左邊

你淨係玩正股?

不要再說了.JPG

係呀， 牛熊好難玩

我覺得穿90先入,所以訊號都係賣出

穿左

開口中

93

我高過你

冇諗過原來放左平安望住佢跌係咁爽架

真係垃圾

兩年前我同你一樣都高j左
中間都係溝過1次
都係最近先走哂

咁2 年黎, 你都收左唔少息

呢個真

呢個PO仲有幾多人未走

新百倫巴放得勁靚

係愛定責任?

係窮呀

錢就無乜賺, 但我都覺得今次操作上接近完美

咩位再入？

90.3入返, 不過星期一睇黎會穿90

今日應該得返85.x

一入即坐，好完美操作

完美我指96.5放， 買入價我都係5050

又坐過

屌你班友無限LOOP
等穿80先買啦

股災